［統計］連登仔憎肥婆定憎TB多啲？

肥婆 正評
TB 負評

Why not both?

有無巴打試過屌過TB ?

正評咗

Can not choose
Why not both?

留名